有無netvigator 續約sales?

用緊網上行1000mb

想要續約報價...

想問我屋企幾時有光纖?
用緊6m

我要續約呀

新安裝咪鬼覆啦